如果前年通過政改，今年大家就有份投土豆片曾

土豆 always loading error

600個提名先入到閘

馬鈴薯片

要扮唔該扮足D

残体字哥skycroc给那个傻逼盗号了？还我残体字😡😠

衲dee啲膠玩咗咁耐都仲有人真心